$crim из $uicideboy$ сегодня отмечает свой 30-й день рождения. Сниппет нового трека от Lil Aaron Lil Pump хочет сбрить брови 🤔 Beast Coast — Coast/Clear 

DN: 10.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Beast Coast выпускают новую композицию, что приятно удивляет составом артистов. Вы услышите тот самый Бруклинский звук, за который все так любят Pro Era и Flatbush Zombies. 

Ребята рассказывают о собственной независимости, силе и возможностях. Получилось весьма аутентично и стильно, с первых секунд вы ощущаете сплоченность артистов и их понимание друг друга.

Приятного прослушивания! Ronny J — Star

DN: 10.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Ronny J является одним из наиболее востребованных продюсеров по всему миру, однако параллельно этому уже имеет за спиной полноценный альбом в качестве артиста, где демонстрирует умелые навыки читки в сочетании с не менее профессиональными собственными инструменталами. Композиция "Star", представленная вместе с визуализацией, является некой весточкой с грядущего альбома исполнителя "Jupiter"

Сам клип, как и композиция, выполнены в достаточно необычном стиле. Сначала может показаться, что основная задумка схожа с 70-ми годами, однако на самом деле здесь представлено, скорее, будущее, в котором рэпер и несколько симпатичных моделей летают на своём автомобиля прямо в космосе среди звёзд.

Приятного просмотра! Rawska & Coldhart — Brooklyn Girl

DN: 9.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Артисты не выходят из зоны комфорта, но каждая новая композиция звучит свежо и качественно. Ребята повествуют о прекрасной девушке, перечисляя все ее достоинства, не забывая рассказать о собственных мечтах. Получилось очень мелодично и нежно. "Brooklyn Girl" отлично подойдет для прослушивания ночью. Anderson.Paak — "Ventura"

DN: 9.7

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Anderson.Paak представил новый альбом "Ventura", который покажет нам красивое мелодичное звучание. Стиль, который уже стал классикой, порадует фанатов свежими сэмплами и оригинальными фитами.
Сочный релиз подарит нам только искренние эмоции и максимум чувств. Приятного прослушивания! SCARLXRD — I WANT TX SEE YXU BLEED

DN: 8.4

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Сегодня Скар решает обрадовать фанатов новой работой, опубликовав визуализацию композиции "I WANT TX SEE YXU BLEED" на своём YouTube канале. 

Клип снят в достаточно нестандартном разрешении, что является весьма смелым ходом со стороны артиста, однако что касается манеры исполнения — она осталась практически нетронутой. Агрессивная протяжная подача резко сменяется на быструю читку, однако благодаря тому, что видеоклип сопровождается текстом, воспринимается всё гораздо легче.

Приятного просмотра! Jaden Smith — SOHO

DN: 8.1

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Jaden Smith продолжает экранизировать ноябрьский релиз "The Sunset Tapes: A Cool Tape Story" и сегодня он презентовал видео на композицию "SOHO". Yanix — Hot

DN: 7.6

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Яникс возвращается с дропом свежего трека "Hot". В подобающей себе манере исполнитель зачитывает о своём фейме, стиле и музыке.
Характерный для Яни флоу порадует фанатов творчества музыканта, а возможно и зацепит рядового слушателя. Наслаждайтесь! Smokepurpp — Remember Me

DN: 10.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Сегодня утром мы смогли насладиться новинкой от Перпа, а уже сейчас артист выпустил ее экранизацию. Парень вновь превзошел себя. Мы увидем работу, больше напоминающий научно-фантастический фильм, чем клип. Перп выступает в роли похищенного человека, которого изучает таинственная организация. Получилось очень интересно.

Приятного просмотра! Big Baby Tape со своим фанатом 😈 [club174061435|Элис Роки] — Цитадель Кайфов

DN:8.1

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Элис Роки представляет видео на трек "Цитадель Кайфов" из свежего одноимённого альбома. Зритель оказывается в центре особняка, где происходит бал.
Девушка зачитывает нам на фоне вальсирующих пар, что выглядит оригинально и бросается в глаза. Свежая визуализация так и наталкивает на прослушивание релиза исполнительницы. Приятного просмотра! Дети — цветы жизни Rich The Kid стал отцом! 

Поздравляем музыканта и его девушку Tori Brixx! [club167872934|CASHFORHASH] — RAMEN

DN: 8.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

CASHFORHASH презентовал визуализацию "RAMEN", в которой отразил эстетику аниме, рассказывая нам свою историю под динамичный бит от Big Baby Tape, он же Dj Tape. 
На экране мелькают кадры из Наруто, часть клипа снята не только на фоне хромакея.
Интересная новинка порадует рядового слушателя, влетая в плейлист. Приятного просмотра! Новая коллекция одежды от Quavo. Как вам? ALON — Небо 

DN: 8.3

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Новинка "Небо" от ALON  — первый релиз после альбома "Forever ". 
Артист делает интересное и годное звучание, радуя нас своей мелодикой. Музыкант разбивает ритмичный бит уже отточенным флоу, не забывая про хороший вокал. Приятного прослушивания! KATERINA — Intro 

DN: 8.9

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Катя Кищук выпустила первую сольную композицию "Intro". Данный трек явно готовит нас к предстоящему альбому, а сам клип поражает яркими кадрами и завораживающей задумкой. BEXEY — HOT STEPPA

DN: 8.7

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

BEXEY постепенно меняет звучание в поисках новой аудитории. "HOT STEPPA" сделана в танцевальной манере, где мелодичность и звучание берет верх над текстовой составляющей. Неизвестно, как к этому отнесутся слушатели артиста, но новые точно придут.

Приятного прослушивания! A$AP Rocky для Calvin Klein Smokepurpp — Remember Me

DN: 8.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

19 апреля Smokepurpp запланировал выпустить микстейп "Lost Planet" и сегодня он показал первый сингл оттуда под названием "Remember Me". DRIPPIN SO PRETTY — True Love

DN: 8.7

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Дриппи возвращается, выпуская новую композицию и ее экранизацию. 
Трек сразу выделяется очень мелодичным и меланхоличным битом. Артист рассказывает о собственном взгляде на настоящую любовь, интерпретируя ее в свои отношения.

Что же касается видео, то это классическое VHS. Красивый вид ночного города и сам Дриппи, что нежно поет.

Приятного просмотра! Новый альбом от Bill $aber выйдет уже 29 апреля. Новый альбом от RAMIREZ под названием "Son Of Serpentine" выйдет 29 апреля. Сингл "Old Town Road" от Lil Nas X побил мировой рекорд по прослушиваниям за минувшую неделю и набрал 80 миллионов стримов. Rich The Kid — The World Is Yours 2

DN: 9.4

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Ещё в марте этого года Rich The Kid наконец представил долгожданную пластинку под названием "The World Is Yours 2", и вот уже сегодня заглавный трек оттуда обзавелся визуализацией, опубликованной на официальном YouTube канале WORLDSTARHIPHOP.

Сегодня появилась возможность впервые увидеть Кида, держащего пистолет в руке на камеру. Разумеется, всё это лишь часть того, что демонстрирует слушателям рэпер. Несмотря на это, съемка на фоне аэропорта и дорогих автомобилей была разбавлена и кадрами с живых выступлений музыканта, что придаёт клипу своеобразную атмосферу.

Приятного просмотра!

Послушать альбом "The World Is Yours 2": vk.cc/9gZcuT White Punk — Аметист

DN: 9.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

White Punk представил свой новый красочный сингл "Аметист". 
В этой композиции Панк решил поэкспериментировать со своим звучанием, наложив на свой голос весьма приятный автотюн. В целом, работа получилась интересной. 
Продакшн от Landfill, он же Sybyr. KATERINA — Intro

DN: 8.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Долгожданная премьера композиции "Intro" от Кати Кищук. Метель — Анжелочка

DN: 8.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Каждая работа от группы Метель — что-то странное и абстрактное, и "Анжелочка" не стала исключением. 
Кадры напоминают кинофильмы 80-х годов, а атмосфера — сон молодого человека. Съемки клипа проходили в Париже.

Приятного просмотра! Новая татуировка "17" на лице Lil Pump в честь XXXTentacion. 🔥 [club125904625|РЭП. ТУР. МАЙ] 🔥

[club125904625|КРЕСТ] — один из главных молодых артистов 2019 года, выйдет на сцены 9 городов России, чтобы презентовать новые и старые хиты и погрузить слушателей в ледяную атмосферу своей музыки †
 
[club180262832|09.05 — САНКТ-ПЕТЕРБУРГ @ ЛЕС VILLA] 
[club173335022|10.05 — ЕКАТЕРИНБУРГ @ НЕ ЧЁRНЫЙ БАР] 
[club177822532|12.05 — ПЕРМЬ @ CAPE TOWN] 
[club180359571|14.05 — НИЖНИЙ НОВГОРОД @ SKLAD] 
[club163830329|15.05 — ТУЛА @ ТИПОГРАФИЯ] 
[club180360641|16.05 — ВОРОНЕЖ @ КЛУБ 12] 
[club180360929|18.05 — КРАСНОДАР @ СУ-27] 
[club180361243|19.05 — РОСТОВ-НА-ДОНУ @ ПОДЗЕМКА] 
[club179556493|23.06 — МОСКВА @ 16 ТОНН]
 
Билеты в твоём городе: band.link/elmstkrxst [club171305550|Dibrovenko] — "О тебе" / "Третьяковка"

DN: 7.9

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Dibrovenko — исполнитель, делающий интересно и весьма броско. Его трек "Третьяковка" — годный и техничный, разливающийся красивым инструменталом. 

Композиция "О тебе" повествует нам лиричную историю, полную чувств и ласки под ритмичный бит. 
Сам музыкант делает оригинальное звучание. Приятного прослушивания!  Трек Joji — "Slow Dancing In The Dark" получил свой заслуженный золотой статус! Молодой дизайнер [id141850065|GHOSTY] выполнит любые обложки, заставки, интро и аутро по вашему заказу. Для нас парень сделал уже не одну лайв обложку, обращайтесь! 

https://coub.com/ghosty.edits Хм 🤔 Jessie Reyez & 6LACK — Imported

DN: 9.8

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

6LACK в последнее время достаточно часто коллаборирует с представительницами женского пола, и вовсе неудивительно, ведь именно его стойкая, но одновременно чувственная подача отлично сочетается с приятным женским вокалом. На этот раз рэпер объединился с Jessie Reyez для создания визуализации трека под названием "Imported"

Сам клип снят в приятной домашней атмосфере, однако несмотря на то, что в помещении находятся всего два человека, чувствуется невероятная напряженность от переполненных чувств и переживаний. Каждый новый кадр максимально точно описывает боль и любовь, испытываемые музыкантами.

Приятного просмотра! Как вам ноготочки Lil Pump? Young Thug поделился отрывком ремикса, который является частью грядущего микстейпа Lil Nas X. Клип на композицию "Jetlag" от Matt OX и Chief Keef выйдет уже в ближайшее время. KOHH feat. Taka — I want a billion (360 Degree)

DN: 10.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Фанаты больше двух месяцев ждали выхода данной видеоработы. Вы насладитесь съемкой в 360 градусов, а так же многоуровневой "матрицей", декорации которой отражают настрой артистов. Эпичным финалом стал ночной, неоновый Токио. KOHH медленно, но верно выходит на мировой уровень.

Приятного просмотра! 6HOST x Bryan Haha — CAN'T GET ON MY FEET

DN: 9.6

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

6HOST не прекращает удивлять своей продуктивностью и уже сегодня представляет новый сингл, получивший название "CAN'T GET ON MY FEET'. 
В качестве гостя выступил Bryan Haha.

Сама композиция получилась в фирменном стиле и как обычно приятно удивляет невероятной атмосферой, а инструментал помогает максимально точно передать эмоции и страдания музыкантов.

Приятного прослушивания! Композиция "Lil Bebe" от Danileigh получила золотой статус! Lil Uzi Vert — "That's A Rack" / "Sanguine Paradise"

DN: 8.7

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Официальная премьера композиций "That's A Rack" и "Sanguine Paradise", которые были слиты пару дней назад. 
Неизвестно, войдут ли треки в будущий альбом "Eternal Atake", но работа над новым материалом идет полным ходом и артист обещал дропнуть релиз уже в этом году. ScHoolboy Q & Travis Scott - "CHopstix"

DN: 9.8

FAN: (Пишите оценку в комментариях)

Премьера нового клипа "CHopstix" от ScHoolboy Q и Travis Scott! T-Fest — Люди любят дураков

DN: 8.6

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

T-Fest неожиданно представляет свой новый клип с весьма нетривиальным названием "Люди любят дураков". 
Визуализация запомнится вам своей атмосферной подачей и крайне оригинальной задумкой. Приятного просмотра! Альбом Billie Eilish под названием "WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?" дебютировал с вершины альбомного чарта США, а потому это первый артист в этом тысячелетии, которому удалось достигнуть таких результатов. [club180530504|EA$¥ X TOMMY CASH] 

27 апреля в HEAVEN MOSCOW вас ждёт потрясающая вечеринка EA$¥, хедлайнерами которой станут Tommy Cash, Sted.D и другие. Помимо этого готовьтесь к уникальным диджейским сетам от мастеров своего дела, ведь организаторы подобрали лучших.
Этот день запомнится вам надолго, эпатаж и аутентичность соберутся под одной крышей, чтобы ворваться в ваши души. Ждём всех! 

LINEUP:
TOMMY CASH
 PYROKINESIS
 STED.D

DJ:
ZULUWARRIOR
 NASTY SHAKE // FFM
 PRPL // DEAD DYNASTY
PAUL DISSIDENT
SPICHTHEHATER
 SHIIIVA
 MAYØR

LINCOLN // S&B | SAYNOMO | EXPLOZZE B2B NICKMAPLE | UNDDERDOQ | ANNYWUF | EMPTINEZX // EA$¥ JEEMBO feat.  Boulevard Depo & ЛАУД — M.O.D.

Премьера клипа JEEMBO feat.  Boulevard Depo & ЛАУД — M.O.D. Lil Peep & ILoveMakonnen feat. Fall Out Boy — I’ve Been Waiting 

DN: 8.5

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Премьера обещанного клипа Lil Peep & ILoveMakonnen feat. Fall Out Boy — "I’ve Been Waiting" Умер Black Jezuss, близкий друг Trippie Redd

Артист получил несколько пулевых ранений, позже был доставлен в больницу. Врачи не смогли спасти его жизнь. Прошло почти два года, но Lil Xan все еще отдает дань уважения Lil PEEP. Juice WRLD выступил на вечернем шоу Джимми Фэллона! GHOSTEMANE — «FEAR NETWORK»

DN: 10.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Как и было обещано ранее, Эрик выпустил свой долгожданный EP в жанре хардкор. Работы звучат очень качественно и живо. Чувствуется животная ярость и боль, что артист передает слушателю. Настолько качественного и аутентичного звучания никто не ожидал.

Приятного прослушивания! 1 или 2? Juicy J записал коллабы с Ghostemane и A$AP Rocky. Ждёте? 2 Chainz — Rule The World / NCAA

Свежее выступление 2 Chainz на шоу Jimmy Kimmel'а с живой музыкой и мощнейшей, драйвовой подачей. Композиции "Rule The World" и "NCAA" с крайнего альбома "Rap Or Go To The League". DEVILISH TRIO — WREEK THE WORLD

DN: 9.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Трио вновь активизировались и выпустили очень чилловый и запоминающийся трек. Ребята рассказывают, что не стоит париться и понять, что все идет своим чередом. Иногда стоит прислушаться к подобному совету.

Приятного прослушивания! Композиция "Going Bad" от Meek Mill и Drake получила вторую платиновую сертификацию. 

К слову, визуализация трека насчитывает уже практически 50 миллионов просмотров. Новые лайвы Future на его композиции "Promise U That" и "Call The Coroner“ доступны для просмотра уже сейчас! Juice WRLD — Fast

DN: 10.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Новый клип Джуси отлично передал атмосферу всей композиции. Артист пробует себя в роли гонщика и проезжает по трассе, являющейся интерпретацией собственной жизни. 
Мы станем свидетелями многих, тяжелых жизненных ситуаций и выбора артиста.

Приятного просмотра! Тизер предстоящего клипа "I've Been Waiting" от Lil Peep, iLoveMakonnen и Fall Out Boy. 

Ждёте выхода? Скриптонит больше не является участником лейбла "Gazgolder" 

Контракт Адиля закончился ещё в прошлом году. Продлевать договор музыкант не захотел. Сейчас "Gazgolder" занимается только организацией его концертов. 26 апреля выйдет долгожданный саундтрек-альбом к 8 сезону сериала "Игра Престолов". 

В записи альбома приняли участие: 

A$AP Rocky, Chloe & HALLE 
Ellie Goulding & Jacob Banks 
James Arthur & Joey Bada$$ 
Lennon Stella, LiL PEEP & Maren Morris 
Matthew Bellamy & Mumford Sons 
ROSALÍA, A.CHAL & SZA 
The Lumineers & The National 
The Weeknd & Travis Scott 
Ty Dolla $ign & AMBASSADORS Shakewell, Fat Nick — Boofpack

DN: 9.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Fat Nick и Snakewell уже давно сотрудничают вместе, и раз за разом это выливается в новые качественные композиция. Недавно выпущенный трек "Boofpack" яркое тому подтверждение. Стильный бит, зловещая атмосфера и сочные куплеты не оставят вас равнодушными. [club139892024|Ponty P] — "Змеи, Пауки"

DN: 7.8

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Ponty P представил свежий микстейп "Змеи, Пауки", который начиная от битов и до обложки был полностью сделан самим музыкантом. Интересное звучание показывает нам творческий рост исполнителя, который мы наблюдаем с каждым новым треком. 
Темы для свежих композиций взяты из жизни парня, его мыслей, окружения и историй. Желаем вам приятного прослушивания! OmenXIII — Redstar 

DN: 9.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Мрачный демон Soundcloud вернулся. Омен продолжает радовать своих фанатов, выпуская все более и более качественные работы. "Redstar" — это чистая ярость уставшего от жизни человека. Флоу Омена напоминает животный крик, а бит — скрежет ножей в аду.

Приятного прослушивания! Juice WRLD показал тизер клипа "Fast". Сегодня bladee отмечает свой 25-й день рождения! КОДРЭД × ДЛЯ НАС

Купить: http://vk.cc/9160o2 Lil Pump снимает новый клип? Все мы знаем, что FAT NiCK и LIL PEEP были близкими друзьями.
Ник представил сниппет совместной композиции с Густавом.

Дата выхода пока неизвестна. Kanye West и его дочь North на воскресной службе. Saphir — Green Goblin

DN: 8.5

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Очередное видео на новый трек от Saphir, которая продолжает удивлять своей активностью. 
Следует заметить, что смена имиджа пошла девушке на пользу. Сменив мрачный и депрессивный образ она стала привлекать к себе больше внимания, тем самым увеличивая свою фан-базу. SOUDIERE — ZOMBIE

DN: 9.1

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Французский продюсер не устаёт радовать нас новыми инструментальными работами, которые вы точно запомните надолго. 

Сегодня вашему вниманию представляется трек "ZOMBIE", построенный на одном мотиве. По ходу композиции этот мотив обрастает звуком, являя слушателю шедевральную полифонию, которую хочется поставить на повтор.
Творчество музыканта никогда не бывает однотипным, каждый свежий инструментал выражает новые чувства и эмоции. Приятного прослушивания! RAMIREZ — Does It Real Good

DN: 8.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Первый сингл с ожидаемого альбома "S.O.S." (Son Of Serpentine), выполненный в мультипликационном, пластилиновом стиле. RAMIREZ экранизировал историю необычного партнерства, дружбы и даже любви, которая способствует обоюдному нарушению законопорядка. Кадры с грядущего клипа "I’ve Been Waiting" от LiL PEEP, iLoveMakonnen и Fall Out Boy. 

Выход состоится уже завтра! Как? ScHoolboy Q, Travis Scott - "CHopstix"

DN: 7.5

FAN: (Пишите оценку в комментариях)

ScHoolboy Q удалось громко заявить о себе с крайним клипом под названием "Numb Numb Juice", и, видимо, рэпер решил не сбавлять обороты, представив сингл, а заодно и его простую визуализацию. Композиция получила название "CHopstix", а участие в её создании принял Travis Scott. 
 
Зацикленное видео танца балерин вышло достаточно простым, однако сама композиция звучит как очередной хит в копилке музыкантов, потому как оба рэпера отлично и достойно гармонируют с приятным инструменталом. Итоги розыгрыша 64 билетов на тур Big Baby Tape:

1. [id320805712|Dark Night]
2. [id147458498|Игорь Шевченко] 
3. [id190513083|Вадим Кирюшкин] 
4. [id161435116|Олег Иванов]
5. [id443408489|Ксения Корнеева] 
6. [id212937504|Андрей Лазарев] 
7. [id201956646|Дима Голубев] 
8. [id447324773|Lokor Under] 
9. [id194440651|Эзиз Арсланов] 
10. [id122395280|Александра Кулюпина] 
11. [id350531535|Ульяна Канышева] 
12. [id474709876|Kurt Kobein] 
13. [id277009031|Влада Пасош] 
14. [id426825050|Аннета Баркова] 
15. [id506510263|Кристина Антонычева] 
16. [id219526586|Дмитрий Нечипоренко] 
17. [id172205351|Алексей Кутняшенко] 
18. [id160457111|Егор Коваль] 
19. [id396816427|Полина Пирожок] 
20. [id165014681|Анна Емельянова] 
21. [id383915430|Кристиан Склое] 
22. [id127867385|Александр Ушурелу] 
23. [id216222984|Рустам Шигапов] 
24. [id325221875|Арина Искакова] 
25. [id325987137|Wade Newberry] 
26. [id465997521|Dima Sabadashev] 
27. [id219683179|Полина Бубнова] 
28. [id102098531|Артур Аюпов] 
29. [id225734228|Глеб Сараев] 
30. [id103334732|Карина Иксанова] 
31. [id52319243|Аделина Хабибжанова]
32. [id165483792|Слава Макеев] 
 

Победители получают 2 входных билета. 

Победители напишите менеджеру тура, чтобы забрать билеты:
[id141234628|Антон Грахов] [club179306287|GARCON RICHE] — "PERE LACHAISE"

DN: 8.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

GARCON RICHE выпустил дебютный релиз "PERE LACHAISE, который понравится слушателям, ищущим что-то новое. Парень перемешивает разные стили, здесь можно услышать как надрывный флоу, так и затюненное звучание.
Интересное построение работ и ответственный подход к записи делают сольный релиз отличным для дебюта. В скором времени ждём новых композиций, а пока наслаждаемся! Gizmo — Black Blood

DN: 8.7

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Мрачная новинка от Гизмо под названием "Black Blood" порадует как фанатов музыканта, так и рядовых слушателей. Визуализация хоть и вышла малобюджетной, но тёмные локации нагнетают атмосферу не хуже хоррора. Интересные кадры и устрашающий флоу не оставят вас равнодушным. Приятного просмотра! Когда твои друзья кого-то напоминают... SosMula — "Klean Up Krew"

DN: 8.9

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

SosMula презентовал мини-релиз "Klean Up Krew", состоящий всего из двух композиций. "Boogata" и "Toppy Toppy" встречают нас жгучей агрессивной атмосферой, не без доли безумства. Надрывной флоу рэпера ударяет вас каждым панчлайном, заставляя влюбиться в это звучание.
Смелые строки и огненные инструменталы рассыпаются градом пуль на ваших глазах, эта злая музыка не для каждого. Приятного прослушивания! Напоминаем, что мы разыгрываем 64 билета на тур Big Baby Tape. Подводим итоги в 22:00 по мск, 

участвуй:
https://vk.cc/9exns8  Дебютный альбом Billie Eilish — "When We All Fall Asleep, Where Do We Go?" за весьма короткий срок разошёлся тиражом в 500,000 копий, получив золотую сертификацию. Майкл, он же Trippie Redd, поздравил своего отчима в победе на соревнованиях по бодибилдингу. Новая татуировка Brennan Savage. Сегодня FACE отмечает свой 22-й день рождения! С сыром или с пиццей? Девушка Lil Xan, Anni Smith, рассказала в инстаграме, что у неё был выкидыш. Chief Keef & Zaytoven — Spy Kid

DN: 8.5

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Совсем недавно всемирно популярный продюсер Zaytoven представил небольшой проект под названием "Make America Trap Again", состоящий из 8-ми композиций, и уже сегодня свет увидела визуализация композиции "Spy Kid", участие в ней принял Chief Keef.

Как сам трек, так его экранизация получились весьма простыми, но довольно интересными. Несмотря на то, что работа не может похвастаться большим разнообразием локаций, это вовсе не делает её хуже, потому как разноцветные световые лампы лишь придают нотки стиля клипу.

Приятного просмотра! RiFF RAFF & J DAWG THE YUNG HOGG — MiLL EVERY NiGHT

DN: 9.0

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

RiFF RAFF продолжает подогревать интерес к грядущей пластинке, на которую фанаты возложили большие надежды. Очередной весточкой оттуда стала композиция под названием "MiLL EVERY NiGHT", при участии J DAWG THE YUNG HOGG.

Судя по всему, грядущий проект станет приятным сюрпризом как для тех, кто привык к старому доброму стилю рэпера, так и для тех, кто уважает попытки разнообразить своё звучание. Сделать ещё более стильным куплеты рэперов удалось благодаря приятному минималистичному инструменталу.

Приятного прослушивания! A$AP Ant — Addie Izzo

DN: 9.3

FAN: (пишите свою оценку в комментариях)

Один из участников объединения A$AP Mob наконец выпускает свой проект, состоящий из пяти композиций. Пластинка получила название "Addie Izzo"и числит в себе несколько гостевых куплетов от малоизвестных исполнителей.

Можно с уверенностью сказать, что Ant смотрит на несколько месяцев вперед, потому как звучание подобного рода является неким экспериментом и может задать планку многим сегодняшним рэперам. В качестве гостей выступили такие артисты как Rudy Cash, Soduh, и другие.

Приятного прослушивания! The Weeknd, Travis Scott и SZA записали фит, который войдет в саундтрек восьмого сезона сериала "Игра Престолов". Future выложил фотографию с Элтоном Джоном после студийной сессии. Ждёте фит? Тизер первого документального фильма о скейтбординге [club179119842|ФЛИП] при поддержке отечественных артистов!

Sound [club23473200|CVPELLV] / [club92741129|KIZARU] Offset перекрасил свои машины в память Nipsey Hussle. 